走單洗唔洗賠

我想問下
如果番工做侍應
唔小心走單
咁到底洗唔洗賠錢
如果要賠既話要賠幾多
係咪跟番個食物既定價定點？

thanks

推

如果佢要你賠都唔撚做la，周街都請待應

幫朋友問 想知有無法律條例話要賠
BTW thanks

知道以前稻香要賠

最多咪賠300，理論上應該係要賠掛，因為你令公司損失呀ma，不過既然要同間公司搞到咁，不如直接揾勞工處？

記住呀，最多賠300架咋

賠double